閘機用唔到就比人話阻搭車，咁如廣告板爛晒唔撚會阻人啦掛

發夢